蘇蘇，美美，同莉莉邊個最乞鳩憎？

一頁開

ukulele

錯

蘇蘇
social science 諧音?

屌你秒鳩我

蘇蘇